bob叔又打上神驅台

互含有咩用？

伍拜登
伍仔好撚柒
神驅都話佢只做抽水

咁搞法,卜叔遲早變大灣駒隻狗,幫佢周圍咬人

懷仔都係講番飲飲食食算啦😅

agger
7

又要假acc做野。比人捉到仲咁做

睇唔到